msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: math-quiz\n"
"POT-Creation-Date: 2013-01-12 18:58+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-01-12 18:58+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: C:\\math-quiz\\trunk\n"

#: C:\math-quiz\trunk/admin.php:28
msgid "Math Quiz"
msgstr "Math Quiz - 數學測驗留言驗證"

#: C:\math-quiz\trunk/admin.php:36
msgid "The following settings is invalid, please try again. <br />"
msgstr "以下選項設定錯誤，請再試看看。 <br />"

#: C:\math-quiz\trunk/admin.php:39
msgid "Setting saved."
msgstr "設定已儲存。"

#: C:\math-quiz\trunk/admin.php:50 C:\math-quiz\trunk/admin.php:175
msgid "Quiz Type"
msgstr "測驗類型"

#: C:\math-quiz\trunk/admin.php:56
msgid "Summation"
msgstr "加法"

#: C:\math-quiz\trunk/admin.php:57
msgid "Subtraction"
msgstr "減法"

#: C:\math-quiz\trunk/admin.php:58
msgid "Multiplication"
msgstr "乘法"

#: C:\math-quiz\trunk/admin.php:59
msgid "Square root"
msgstr "根號"

#: C:\math-quiz\trunk/admin.php:60
msgid "Exponentiation"
msgstr "指數"

#: C:\math-quiz\trunk/admin.php:70
msgid "Choose your favorite quiz type!"
msgstr "選擇你想要的測驗類型！"

#: C:\math-quiz\trunk/admin.php:74
msgid "Quiz Form"
msgstr "測驗表單"

#: C:\math-quiz\trunk/admin.php:77
msgid "This is how your quiz form will look like, customize it using CSS!"
msgstr "這是測驗表單的形式，請用CSS來修改他的樣式。"

#: C:\math-quiz\trunk/admin.php:81 C:\math-quiz\trunk/admin.php:186
msgid "Quiz Customization"
msgstr "測驗表單客製化"

#: C:\math-quiz\trunk/admin.php:86
msgid "Use theme CSS"
msgstr "使用佈景主題的CSS"

#: C:\math-quiz\trunk/admin.php:87
msgid "Customize it here"
msgstr "在這裡修改CSS樣式"

#: C:\math-quiz\trunk/admin.php:98
msgid "It's recommended to use theme CSS."
msgstr "推薦使用佈景主題主題的CSS。"

#: C:\math-quiz\trunk/admin.php:102 C:\math-quiz\trunk/admin.php:204
msgid "Quiz Position"
msgstr "測驗表單位置"

#: C:\math-quiz\trunk/admin.php:107
msgid "Use default position"
msgstr "使用預設位置"

#: C:\math-quiz\trunk/admin.php:108
msgid "Customize it yourself"
msgstr "自訂位置"

#: C:\math-quiz\trunk/admin.php:122
msgid "Insert before"
msgstr "前置於"

#: C:\math-quiz\trunk/admin.php:123
msgid "Insert into"
msgstr "置入於"

#: C:\math-quiz\trunk/admin.php:124
msgid "Insert after"
msgstr "後置於"

#: C:\math-quiz\trunk/admin.php:134
msgid "the HTML element id: "
msgstr "HTML元素ID："

#: C:\math-quiz\trunk/admin.php:136
msgid ""
"Please enter the \"HTML element id\" where you want to insert the quiz form, "
"and choose a insert method."
msgstr "請輸入你想要插入測驗表單的「HTML元素ID」，並選擇如何置入。"

#: C:\math-quiz\trunk/admin.php:141
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存設定"

#: C:\math-quiz\trunk/admin.php:196
msgid "Quiz Position Type Selector"
msgstr "表單設定模式"

#: C:\math-quiz\trunk/admin.php:214
msgid "Quiz Insert Method"
msgstr "測驗表單置入"

#: C:\math-quiz\trunk/math-quiz.php:70 C:\math-quiz\trunk/math-quiz.php:77
#: C:\math-quiz\trunk/math-quiz.php:84 C:\math-quiz\trunk/math-quiz.php:91
#: C:\math-quiz\trunk/math-quiz.php:98
msgid "Solve the problem: "
msgstr "解題："

#: C:\math-quiz\trunk/math-quiz.php:177
msgid "Refresh Quiz"
msgstr "換個問題"

#: C:\math-quiz\trunk/math-quiz.php:275
msgid ""
"You failed to answer the question. Please go back and try another problem."
msgstr "無法驗證你的答案，請換個題目再重試。"

#: C:\math-quiz\trunk/math-quiz.php:281
msgid "The answer is incorrect.  Please go back and try another problem."
msgstr "答案不正確，請換個題目再重試。"

#~ msgid ""
#~ "&#37;problem&#37;, &#37;uniqueid&#37;, &#37;fieldname&#37; are the "
#~ "preserved strings that should never be removed."
#~ msgstr ""
#~ "「&#37;problem&#37;、&#37;uniqueid&#37;、&#37;fieldname&#37;」皆為保留字"
#~ "串，請勿移除。"

#~ msgid "However, &#37;reloadbutton&#37; is up to you."
#~ msgstr "但 &#37;reloadbutton&#37; 要不要保留則是取決於你。"

#~ msgid "Before"
#~ msgstr "前置於"

#~ msgid "After"
#~ msgstr "後置於"
